如果朕想統一中国，咁朕需要做啲乜嘢？

焚書坑儒基本嘢，仲興家不必多言，粵語同繁體字，我都會令佢哋消失，放心。

需要食藥

先自宮